老細話經濟差要減人工，我叫佢睇下個市先講野

日日爆升都話經濟差

你唔做咪無做
大把香港人爭住做

美國所謂失業率高係因為人人全職炒股

好彩我老細正職係炒股
食晒美股升浪既水
諗緊今年r加幾多人工

我公司為左攞個津貼不擇手段
叫個同事自願減人工
不過個同事最後辭左職

係勁撚仆街
申請前炒撚左啲人
知道有得申請
跟住請返D 散工

我公司就係好似你咁
果班有料既趕走曬
請曬啲新牌仔去做
貪佢人工平

個市升你又賺唔到錢
係你廢咋老細

佢：咁你番屋企炒股啦

咁如果佢輸錢會唔會減返你人工?

幫佢做report 未見過佢蝕錢
佢淨係買apple google fb Microsoft tesla

2月個輪佢放哂?

一黎佢唔係高位買
二黎佢二月抄底到而家已經cover晒
有錢真好